有冇巴絲對有興趣一齊搞服裝品牌？

有興趣可以傾下，唔一定搞服裝，其他都可以

你有門路定都係淘寶

唔淘寶啦，冇咩特別
我暫時就大陸搵廠整

你諗清楚，小心你d貨未出淘寶就先有開貿原單

有冇多d資料！有興趣！

有興趣，不過人在外國

LM

你負責咩先

柒牌男裝？

Same

有興趣，我都做緊有關服裝既工作，打工仔一名

諗住搞 我都可以接你地單做貨

有興趣

有興趣
做過fashion buyer幾年

幫大牌子做？

做過2間 i同h

好想知大公司入面d buyer 部門點運作
岩岩入行諗住做時裝

想知道邊方面既野 ？

其實一個時裝設計師係點入行 係咪一定要高學歷/相關學歷先得？

請唔請人

搵毒撚搞服裝？

Klv3v@yahoo.com.hk 可以搵我傾下

男裝/女裝？
係買辦反去俾設計部加加減減定直接入貨

騎劫 有冇人冇興趣搞女裝

想自己設計？

窮撚遲下想開網店
有無合作既機會

絕大部分都有讀過相關課程
但詳情唔太清楚 因為我唔係讀design出身

有興趣，做開大品牌員工，屋企有人做採購部之類 要用人PM 我

唔清楚 兩間都冇做了

男裝同accessory都做過
直接入貨

人地設計 我唔識

點搞法

我幫手買 打個折比我

留名

有興趣 可以點聯絡？

留名睇發達大計

Lm

有興趣 廢青最多既係時間

我記得有人做過t同牛，但慘不忍睹

有興趣，之前我都有諗過，不過唔熟門路所以就無下文

有興趣，但無錢

高，樣正常，可做model

好有興趣 廢青多時間 但無經驗

讀緊fashion相關科yr1
搞得起既有冇興趣請pt